廢老：八號波阻住我落公園圍爐屌廢青

我要罷工

[ 罷工文宣！Fb IG 瘋狂加hashtag ! ] #我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課！！！！

罷工要多人參與，

除左罷工前集會集氣、各類街站連儂牆文宣

亦都快d瘋狂去fb / ig 加 以下hashtag增加市民參與度！！！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

總之要用盡所有方法，
最簡單直接地，
令全部人都知道8月5日係罷工日！！！！